[深夜3.9畀狗睇🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (275)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

有幾多個負皮=碎油佬有幾多個funson

屌拿聲 幾時先唔係3點9

星期六都算 成日都星期日深夜場

LM

里昂對鏝一勝一和，唔可以睇小

vidal一定要出唔係仆硬街

里昂今年黑馬

冬窗唔補左閘中堅都會仆街

里昂好識防控球陣，剋巴

去到16強隊隊都唔可以睇小
希望班友吸收上季犯既錯

里昂贏到曼城，唔睇得少

lm

16強作客邊隊都覺得有機會輸

~

其實真係，里昂都要驚不如唔好支持喇

迪比（新思朗）炒7你

原來係咁，對唔住，自大了，

567就好了

問你驚未

Lm

好記得上年對羅馬都係咁講 結果

下下籤！

有無諗過佢地淨係識打鏝
佢地對賀芬咸薩克達都係一場無贏過

有無諗過鏝同疤都係玩控球在腳
雖然同哥帥個套越來越唔似

華dee實排個442出黎 你放心啦

屌問心 我唔怕講
羅馬真係廢
舊年根本唔係輸佢地勁
首回合已經打爆左羅馬啦
係on99放鬆手腳輸左粒作客入球

好記得，後場玩波失球on9作客入球，埋下伏線

我都覺得係
明明就係實力佔優下自己嘔返出來嗰度柒而唔係唔夠人打
醒定啲根本就唔撚駛驚

其實都幾佩服迪斯高
死都屌返一粒
返到主場就反擊

四強打猁佢都係無放棄係咁還拖

鏝打里昂都贏唔到
已經想似到老鼠屎點比迪比中出

里昂中場又真係幾好J
Ndombele 好撚癲 aouar就低調啲但都好技術
比起咩迪比我覺得Fekir 先係最危險

如果Umtiti好返就有得倒戈

佢痴撚線 真。支點中鋒

假假地三大聯賽都入過50球

前面快到仆街

負皮是俾樓主的

唔係抽中利已經好好

華美子又吸傷了

得返pk懶叻 頭痕了

約左利係決賽見

急不及待想打利了

心諗食撚滑係咪on9 上年作客羅馬都被反cup

其實真係極唔好彩先會中利，其他除左獌難講d其他都可接受

但好似趕唔切出

里昂果個個頭好似p出黎

利 巴黎 祖記 最驚呢三隊

華美子又傷

巴歐聯作客邊一隊都係下籤

獌好似賣普巴

join us

太貴不了
5000萬嘅話就諗諗佢

免簽先好黎

控撚咩而家對疤狗

無人話食撚硬
唔會驚到瀨屎咁姐
成日拎上年羅馬黎講
我夠可以調轉講打巴黎4 0都可以反cup到啦
拎d極端例子黎講

失敗既例子就係極端咩 上年對羅馬就係人人以為唔洗驚 最後咪搞到咁囉 講真羅馬兩場都唔算踢得好 首回合都--地6 最後仲次回合仲俾人cup埋 我想講既係唔好輕視隊手 對手差D雙殺曼城 你以為好易打咩 巴黎carry反cup果個都走左啦 仲講

唔好啦掛

無紀律既人點出

華文員又正常發揮

Matthijs de Ligt (Ajax) "Who would I prefer to play with, Messi or Cristiao Ronaldo? I'd prefer to play with Ziyech at Ajax."

"I'm not thinking about the possibility to leave Ajax and I'm not thinking about in which league I can play in the future."

識講野

The Chinese club that has asked about Malcom is Guangzhou Evergrande, the club that Paulinho plays for. There is no formal offer but there is real interest [rac1]

Last Thursday, Barça met with De Jong's agent in Barcelona, The club told him that for the time being, they cannot pay the 75M to sign the player (It is rumored that PSG is ready to pay the 75M fee) [cat radio]

De ligt 呢屌

Barça will sign an experienced center-back in January. The options that the club have are Branislav Ivanović (Zenit 34) and Martin Škrtel (Fenerbahçe 34) [rac1]

發神經

34歲老野

租半季
搵老野好合理

最合適既人選已在士砵亭

上個po 6個正皮
呢個po 6個負皮
碎油total有6個funson confirmed

牙煙隻左腳同美斯有得比

靚到

好似話出到65m

悔改吧，反煙的人們

知錯 好撚靚

懷念寶寶

仆街喇拉比奧特唔續約

點睇佢地都唔會諗住借係買

一個轉手賺25m歐元

鎮定d，技術調整姐

仲有獌利祖都有機會

咁樣係賺左錢，但浪費左一個球員既前途

而家睇猛禽自己
佢想去中超就應該會賣
佢唔想走應該都迫佢唔到

啱
可以賣
最緊要佢自己啱

想睇佢唔續但無人要

成個腦海都係「今期流行流行會然迷禽」

難啲
上年歐聯亞軍 今年英超衝緊冠個隊 到時四冠王大撚把錢買埋阿根廷沙拿仲得 回購so9 更何況拉比 仲要唔洗轉會費 可以比高啲人工

咪來

其實我覺得ok 唔算太柒
係後面個啲唔知想點

會員問題

可能你開嘅話個觀感唔會咁差

米咁
一陣又畀人話我地互含🤫

又互含

印象中啊耿開po po頭都好短

Sor唔記得轉ac

上個po可唔可以叫連囝del咗佢 真係影衰巴狗

唔好講啦 某人悶到要自閉死啦未比佢玩下囉

疤狗留明

摩佬俾人炒撚左

摩三季

點睇摩佬被人炒

啊醉人呢

華dee自己小心

華dee話晒都國內雙冠 邊有咁易

見到摩佬咁頹覺得好好笑

痢今次真係玩大左

其實我幾想摩佬留低 想睇下如果今年又冇冠可以搵咩賴

痢一定超後悔，當人私家雞咁屌咁無品。
報應黎嫁

點解會成日傳rabiot
幾年前歐聯笑匠黎 廢撚到仆街
佢呢幾年踢起左咩

4疤狗咪一能樣
炒五粒搞走盧蛇
逼害西甲其餘18隊

無諗過摩季中就走

好似記得前幾個po有人吹奏

死疤狗玩走肥賓搞到對面三連冠

今年睇過一場 控傳都幾好 而且高同好後生

仙丹 世一 世一前鋒 都是辣殺 安蛇先係三連冠最大功臣

好耐冇上嚟了

心術不正既傻閪黎 去曼聯啦

有冇睇巴ig條美斯片

Y

沖完涼靈光一閃
你地話吾皇會唔會又請摩佬啊哪

拉狗準備定十碌鐵棍等住摩狗

又迫走1號門將

想睇摩佬同拉膠嘈

拿華斯準備開一人記招

其實覺得拿華斯應該走 真心唔抵
留翻卡圖下次再中出

其實班獌狗仲唔肯面對自己隊波廢既事實
你估費sir果時真係勁咩
咪又係場場4424

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過“豆“住中場
我就畀一個教練教過,我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

呢個真

4個球證/旁證逗住仲放心

奴奴

從來唔覺DADDY勁
唔係邊度黎摩不過三

懷念摩daddy

一起身就見到摩狗畀曼炒

碎到而家？

收爺啦中抗

New funson?

獌都算忍得
半季比其他隊排住輪大米都依加先炒

碎油
蘿xx萬xx
沙x·羅xx
hkuxxx
S.Sxxxxx
S.Rxxxxx

碎油6人眾

要澄清一下
佢第一次教車路士嗰陣係渡過左第三季

第四季先比人兜

忍刀七人眾咁

北辰六人眾d朋友黎

姓沙嘅球員都特別勁

you=黑百合

系

田北晨嗰六件手下有無出過個樣

算係有

屌呢個唔係 我唔會打錯字做中抗

係佢地了

斷正

Sem尾啊啱啱完

特徽：
HKU
著羅白波衫
成日問同學借isp mail

成日醉酒鬧事

你：on9

😂米甘拉

識貨喎

係hku 見過真人

成班垃圾

btw新機戰有機動戰艦🤤🤤

新機戰 不了

Y呀

De lift 細個已經被人笠波衫

lift

Autocorrect

好mk

isco都曾經係疤

而家蘇蛇咪一撚樣

u?
出夜街

係hku太空見過真人

世一摩14號.jpg

禾系乖乖仔

第五隻歐洲金靴

我都唔記得第一隻有機動戰艦嘅機戰係邊集
Impact定A

impact
不過我未玩過

4毒撚

拉比奧似層層咁

唔好掛

Impact好玩 不過好撚長氣

達哥億里含訪問cucu

健康青年～興趣廣泛～

我90後由gba版本起步👐🏻

求下疤狗咪簽rabiot

其實有咩唔好 佢都叫正常
只係唔會expect佢會好忠心

鬼叫Impact係Compact 2合集
之前T未公佈傳Z合集
成真既話破Impact紀錄

Adrien Rabiot has reached an agreement with FC Barcelona. [Le Parisien]

❌ Barça have not reached an agreement for Adrien Rabiot. [RAC1]

媽好亂呀

而家中場已經多人到仆街

新仔屌鳩迪甘斯 都算係經典

都係既
不過我諗dso同細佬好大機會走啦

我出pool了

又飲醉

我玩wonder swan 版compact 2三部曲
後尾就重製左做impact
第一隻出喺ps2 嘅機戰
仲有gameboy版第二次 加左G高達嗰集

我細個勁鍾意玩compact2

係隻閪機wonderswan勁易壞save嗰下摟屌

Eric Garcia喺鏝今場正選

鏝個後生仔後備龍真係好大份
屌你啲十二碼點射得入佢

‼ 📰 | The interest of Barça in recruiting Rabiot has cooled in the last few weeks. [RAC1]

呢啲咁過癮嘅球員都是留返比魚拉突嗰啲球會啦

鹿仔咁得閒睇我李城對鏝

wonderswan太獨

《巴黎人報》消息，巴黎聖日門中場拉比奧特已與巴塞就自己的下一份合同達成一致。據此前媒體消息，他的年薪將達到1000萬歐元。

paco又入波
但今次終於救唔到多仔

15場入左13球
其中德甲11場12球
平均39分鐘一球
望下我地個烏拉圭神鋒

恭喜
終於唔使日日叫春

Munir will ask the club to let him leave in January. [Diario Sport]

啱啱好可以一齊過聖誕

唔洗再叫春煩住嗮

有冇諗過佢呢句係飲醉酒講

碎油醉醒嘅話上嚟交代兩句

終於唔洗自閉死

有冇人報奧運義工

呃你哋做咩 唔使做毒撚了

有咩做

又開分身自己同自己講野

衰D講係免費奴工

想報但佢有前期研修講到好似成日都要飛去咁
對返工撚黎講無論時間定金錢都有D壓力

好撚強

有神快拜

笑到gapgap聲

冇下文？

有咩好笑

約出街拍拖囉 仲有啲咩可以講

同u牙？

醉酒通話個個？

疤狗仝人出pool 飯唔該

同系未Grad萬一有咩事就日日面左左
三思

泰王

嗰個係另外一個

泰王都同你癲

屌你咒我分手

你要明白我同泰王是同行來

你都拍過咁多次啦 算得啲咩

你匡智都唔好拖泰王落水啦

呢個我應承自己要拍長拖

理性分析萬一有事會點姐
讀書時代不嬲都唔係最穩定既時期

上次你都咁講

醉鬼先會講呢啲野

agger
見過好多仲要成班frd
唔單只無左個朋友
仲無埋成班人

睇錯咗以為你出櫃了

佢話出pool...
無話男定女

冇埋成班人又難少少既
正常應該各有圈子

米爆拉

晚晚_ _

烏拉圭神鋒西甲都入左十一球其實唔曳

同後備殺手講效率一定輸無得咁計

點睇法甲神鋒巴神 今季又收皮

牙蘇R聯唔識入波先係問題

我都想出pool

專心賭波得啦

NOTÍCIA
@EsportsRAC1

Jeison Murillo és el central escollit. El Barça està molt a prop de tancar la seva cessió amb el València. #frac1

借Murillo

係kfc見到條女好撚正

我見到你媽媽都很正

無圖

無影到

無圖講來把撚

❗ Barcelona is close to reaching an agreement for the transfer of Jeison Murillo on loan from Valencia. [rac1]
華西好多人用咩 仲借人比我地
btw哩個係咪歐聯撚到丙朗食紅條友

我係戲院見到條女好正

無人理呢啲
反而喺度9up咩見到條女好正

幾好呀 後備一個

玩到我朗歐聯食紅牌

係勁華倫就唔洗護級啦

同一個圈溝多過一件係大忌

我無溝過 本身普通朋友 係佢溝我 但我懵然不知

臨近聖誕又開始要叫春了

你洗唔洗叫

好想拍下拖

有女唔洗叫

有女仲撚煩

聖誕諗住送咩俾女朋友

失敗咗仲可以翻來叫春

衰就直落老蘭玩先啦
最後機會

深夜叫春台

咁我問下我個朋友 可唔可以介紹下 話晒佢仲讀緊書

疤狗系甘

疤優良傳統

有好感 想認識佢先囉

直接3P喇垃圾

介紹咪借啲啲依成班人出街
睇下邊個對你有feel 啲

疤菜含撚互助區

碎油佬sssss含撚互助區

葡萄
聖誕都唔知有冇機會見下女朋友

long d ?

gay bar

4gaybar9

係
係大陸做嘢

成班4 gay lo

去比個surprise 佢囉

都好
不過佢個度好似幾偏僻 到時唔識路就柒啦

屌
條仔山長水遠唔識路都黎
柒極 係女恥笑完都霖

成班死毒撚

唔關事嘅其實

希望啦 始終我返工 時間好難夾 人愈大 溝女愈難啦 要溝都溝啲後生

租PTGF好過拉

有女過聖誕

咁早又飲醉

tg我

我表達可能錯咗 係出到嚟社會 溝女愈難

屌你老母

到時再睇下點

好波

唔好推

ssssss人蛇集團?

升級做醉油柒人眾

邊位呀屌你

開口屌人老母

屌你老母連摩狗都有

咩事

有一刻以為自己入錯感情台

笑撚咗

你冇入錯

走啦 臭狗

Gerard Romero @gerardromero
MURILLO.
Cope Valencia informa que Jaison Murillo se ha despedido del vestuario del Valencia esta misma mañana.
Cope Valencia reports that Jaison Murillo has said goodbye to Valencia's dressing room this morning.

外借既話就算
唔好買

華倫今季無乜用過佢

一開口就屌人老母

而家都係話短租解決中堅無人嘅問題咁解
比佢踢下中下遊 國王盃嗰啲囉

呢件幾歲？有冇經驗先

屌不如攞米蘭達頂一頂
以前唔係打中堅咩

十個沙煲九個蓋咩真係

問題係真係無必要又簽呢件
頂一頂姐又唔係要場場打
我覺得無問題喎
反正華dee 簽完呢件睇怕又default 陣

最驚pk/朗仔傷埋
後防全線唔夠人

Umtiti長抖 vermaelen成日傷
踢死Lenglet pique咩
你計埋chumi都係三個人咋

借一借頂半季無壞

佢係借先好

搵miranda頂中堅左閘啦 帶人上黎又唔用
當艾比度咁練 後生仔俾多d機會啦

反正又唔夠人 好過用死班友啦

唔好見人係後防就攝個位落去
艾比度都係老左先踢中堅

但睇資料佢係有打過中堅
唔肯定
但佢打左閘無咩機會
正選係小明又成日全勤
同埋佢好似偏慢

佢打到中堅 加埋佢偏高同慢(閘黎計) 可以試下佢囉 好過買乜ivanovic

佢先18歲
佢呢兩年都係踢左閘嘅話
前面細路仔時期參考價值唔大

而且唔係話有米八就走去踢得中堅嘛
佢踢左閘無乜機會出場一回事
唔代表佢適合中堅
仲有跑得唔快都可以踢到好閘

大佬而家唔係搞件咩ivanovic返來
去華倫借條友應急

你地都可以寧願要miranda呢啲打閘都未知咩料嘅去試輪換中堅
同埋如果佢做埋中堅 左閘又唔駛後備？咁唔係十個沙煲九個蓋係咩

用佢未必好
但艾雲奴域一定係on9
又老又廢
屌你傳左唔止一次 唔厭既咩

唔係呀 真係成鳩日傳艾雲奴域

有無人想要De ligt多過de jong

Why not both

覺得未必買到

同埋希望佢地今季歐聯可以打爆馬佳田

打爆嘅話身價又升 到時膠層又會話太貴不了

始終白白實力高一截，唔係咁易嘅師父

最緊要人地換左帥唔再Hea踢

白白幾時淪落到要同ajax比較

牙丹同拉b打熱狗入嗰兩球 入選咗分組賽金球

拉b嗰波好大機會係今屆金球
通常都係呢啲高難度窩利遠射，除非有球倒掛出現

如果仲係星際頓胎教會輸都唔出奇

唔通我郎

我第一時間都係咁諗 不過廢時講

只可以話ajax呢幾年來累積嘅實力已經返到上歐洲一線尾

荷蘭聯賽積弱一回事
Ajax尤其是今季真係勁

兩場打拜仁都不落下風甚至有得贏
對住呢隊鍠狗唔係無機會

蘇拿利真係唔好得過盧蛇好多架咋

只可以話Lyon呢幾年來累積嘅實力已經返到上歐洲一線尾

法國聯賽積弱一回事
Lyon尤其是今季真係勁

兩場打鏝城都不落下風甚至贏撚埋
對住呢隊垃圾疤唔係無機會

華維迪真係唔好得過盧蛇好多架咋

好老實
你睇下里昂打法甲家下咩環境先
仲有薩克達賀芬咸一場都贏唔到
後防仲屎過巴塞

重點巴塞有美斯
里昂條後防應該仆得街

客觀嚟講，里昂應該易打過阿積士，次名入面可以得史浩克弱過佢
但唔代表疤狗食硬

華Dee唔玩鳩陣唔玩死守就得

我捻班球員自動波都贏掛
雖然依家都係

你估真係話有就有咩
得既上年就唔係咁柒啦

對里昂應該畀球員自動波好過華Dee Set 戰術..

直接比美隊做領隊算啦

柒過一次唔會再柒啦掛

華DEE夠膽再柒，真係以後唔駛教波

今年冇ag條垃圾 中場佢點擺都唔會柒得去邊
除非佢戰術真係太鳩

都話ag唔是垃圾

ag mina digne喺toffee踢得幾好 一定係垃圾疤問題

上年都唔關ag事啦
輸到3球先換佢出黎踢十幾分鐘

mina踢得幾好

9up
住之前見有場佢有7分rating

digne 就好
ag 算係咁
mina 比人笑咁高都比人高空轟炸炸爆

巴塞係善堂 唔賣垃圾 只買水貨

英超啲哨成日恰新仔嘅咁

借左華西個梅里路半季2m

幾好！

依家睇返普巴都幾慶幸佢係黎到
果然巴塞只可以有一個球霸

ag波都控唔撚掂，算唔到係咁
踢唔掂話巴fans俾好大壓力佢，廢就廢啦
講緊打弱隊都係碌柒咁

佢個種自大仲衰過25馬

25馬最少係巴需要人挺身而出個陣做過野
普巴呢？

dab

講真
呢d迫宮風氣真心好唔要得

我當佢更衣室慶祝摩狗被炒仲要串柒柒話摩狗唔夠佢鬥係fake news
但係條撚屌po ig嗰下真係覺得呢個黑鳩係真心無腦加on9

如果啱用就好，26歲，應該有氣有力

官宣了

希望唔好傷

星期六晚1點半咁早

條友好似係華西都無得出

希望啱用，好過買老嘢

洗黑錢行動2019

#RUMOR São Paulo FC center-back Rodrigo Caio (25) is close to signing with Barcelona. The format of the transfer is not disclosed. Caio has an Italian passport and was an alternative to Jeison Murillo. Caio did medical tests on Thursday in São Paulo [lance, uol]

然後季尾即賣，不過賺到錢架話無所謂嘅

如果買咗無用，驚佢變小強n號

基味濃

原來真係所有男仔都鐘意咁影

Murillo 好似loan來？
好想要 deligt 啊

發覺鏝拜蝗猁都j緊 deligt dejong

依球真心正

梅里路球王片：不戰而屈人之兵

嚴格嚟講，個轉會窗仲未開，估唔到今次快手到咁

能夠整喊牙朗既人得04希臘隊波同MLL

借得mll 姐係夏天會追個而家買唔到嘅中堅啦

勁到仆街呢球

本身美斯吊入去嗰下已經好撚詭異
咬咬心口一撞返比古天奴射唔入但可以比佢喺底線勾返出去成段操作都是痴線

點解會咁諗

丹嗰波千里走單騎都好屈但後生美斯絕對做到

was an alternative to Jeison Murillo
咁即是仲簽唔簽

同馬些連奴不和

上季都係正選但傷過腹股溝嗰啲位抖左半季

今季代表作就係歐聯比我朗用九陰白骨爪攻擊

出名有人叫古仔做辜天怒

出面

200萬租半季，可以2500萬買斷
抵到爛啦，臨急臨忙救火
岩駛既2500萬一d都唔貴
唔岩駛仲可以退貨

allin deligt 未

Loan 6個月

有25m買斷條約

睇得多美斯就覺得丹呢球好常見

相反拉仔呢球係靠佢自己調教，好高難度
同埋係一瞬間抽埋去，飛盡都無用

做返次正常買賣，算佢啦
希望佢做到嘢，幫輕下防線

起碼踢左一月國王盃 三四月歐聯佢輪換聯賽呢兩轉

有無人講下個murillo係咩料

俾美隊搞到審美疲勞

令牙朗流下眼淚的男人

好耐冇見 喵b

去死吧！

啊醉恨女恨到遲咗線

我叫牙喵去4

Do you like Frenkie de Jong and Matthijs de Ligt?

”I like them a lot, they‘d be very good for Barcelona. They don’t lose the ball, they bring it out well. They already have the Barcelona DNA coming from Ajax, which has always been a good school for us. And they‘re young.“

又玩DNA

拼圖王

場上就醫生玩手術刀
落場就做生物學家玩DNA

唔使講咁多喇
歐國聯荷蘭奪冠個陣叫施利臣幫手笠波衫喇

STEAM

講開又講
呢頭話借Murillo
嗰頭喺電話玩pes19 就鳩抽scout中左

掛念我？

死基lo

醉右原來係條bi嘅mk playboy

Steam係遊戲平台 裝steam再買fm就得 mac玩到

今晚應該無得睇vidal 啦
又要睇勝利11人

抖左成個星期仲唔係default陣

4bar9冬至熱死哂

叫春叫到冬天都冇埋

好撚熱

對蘇斯克查印象最深唔係絕殺拜仁，而係呢張紅牌

#9挫ching

唔想搞gay

369

入fifa tg group is ok
班人叫春多過約打機

Ok

身邊個個英超迷 好孤獨

出羅白頭已經好比面

條mk成日叫春 名我唔開了 條友呢到好多funson

溝到之後冇叫啦

你自認過嘅title:
醉酒佬
Mk
多funson
下次仲會係咩

25

好啦睇嚟巴區應該一年先推完一個

咩post 開group都死硬架啦

美斯梗係打右閘啦

用尼馬=假疤

唔夠人啊

前鋒Gay

今日終於唔係深夜3.9 皇恩浩蕩

如果全部填正選 bench淨係可以填銀波
不過華dee都唔換人架啦

D人咁老 打後一格啦ching

美斯同拉b咪打後咗一格咯

[推到完場] 巴塞隆拿 對 切爾達

jackto2kai

thats why點解一直唔開tg grp

主要梗係上黎！

no ff 所有小圈子開左group 一定會收皮

即場梗係上壇傾先有feel

橙

Tg for約打機就得 傾波點都係上黎

Sd 醉右個tg link出嚟咪算

又入我數

唔開即討當推po囉

我爭Dembele Pique Lenglet Arthur Alena無
同埋兩個龍

講起隻閪game
我抽抽下 馬會啲人就來齊過巴塞 爭個Griezmann同Koke咋屌

你老味最鳩係正選後備龍都有
巴塞就兩個都無

用羅白打龍唔會差得幾遠 隻隻龍都垃圾黎

你上次唔係話巴區都係得幾丁友咩

我差個龍就齊一隊

鏝輸緊1：3

猁已經係英超冠軍

完sem做fake bar補眠算

車 鏝都輸

哥狗走火入魔 開幾多個角都無用

古又無得出 係咪諗住賣

仲水貨過力架

arthur同廢閘仲傷緊?

沙維訪問讚完Arthur
華dee小器唔能出佢了

又冇即討

追po，一早開咗

入TG傾

ok sor

唉我屌你老母

7 central defenders have joined Barcelona since Puyol decided to retire in 2014: Mathieu, Umtiti, Vermaelen, Marlon, Yerry Mina, Lenglet, Jeison Murillo.

針住針住

mathieu marlon

本身係話打pro club同約打機先開grp嘅 關我撚事

澄清返先，本身個grp係搵人打機聯絡用嘅，絕對唔係話想開個grp嚟搞到呢到冇人推po講嘢。
我係見呀喵問有冇tg grp先send條link出嚟。唔好喺到單單打打。

到底要點樣激活返古呢，愈踢愈頹

蘇狗啲射波
上場同今場球單刀處理得好差

靠呢度啲手足屌就得

睇足下半場閪波

古踢翼又慢踢中場唔夠硬

出古既話踢442囉

442都出malcom 丹 打快反擊啦

一換古就好難帶到波上去，8個人堆哂後面，無人帶到波向前

賣左古 cashed 打包ajax嗰兩個啦

邊個會買

唔洗買咁貴 不過一定要買中堅同左閘

自己貼錢返我利吧喇
有英超冠軍黐

講真依家打fm，都係即刻賣走古仔
高薪得黎完全唔岩使

好彩半場訓咗

吉夫奴會員累事

我半場訓着咗

之前丹唔出嗰個都話丹唔生性乜乜物物
宜家古沉咗一排就又話賣又冇用

我都唔明
舊年古打中場踢到成隻翼咁都冇乜人屌
今年推翻上翼之後都踢得唔差啊
丹sharp唔代表古廢
古係沉咗啲姐 未頹到要賣啊

btw幾想馬琴走再唔係借出去都好啊
華dee成日都bench真係晒大家時間

美蘇一齊踢真係舒服啲
我個人比較中意古蘇美
雖然so9成日浪費晒啲機會
但冇佢係到你會發現根本就冇咁多機會俾你浪費
丹就輪換下 俾多啲機會佢正選 磨合下
蘇美都老了過多一兩年就靠佢擔大旗了

呢啲要時間磨合 古同丹好少一齊出

點解前場塞曬車都唔輪換下
我玩fm都仲換得勤力過華dee
btw點解咁靜嘅

古仔過人係唔錯，但對面知道就搵兩個迫你
最慘係佢一迫就失，護球有啲弱

呢方面真係要請教一下 Arthur, 穩到仆街

蘇九保持水準 繼續穩佔big chance missed 榜首

美欺繼續係進攻層面上 dominated

古真係唔係我地 打翼又唔夠快 之前期望佢打到左中場 頂小白 但係古防守差又無身位

原來已經連續四場聯賽cs
達仔

話古唔岩踢既睇埋下個教練先講啦
華dee剩係識用維度，保呢啲工兵

維度都工兵

古的確唔啱打中場
但係打翼一定要快

右丹嘅時候會打反擊喎

叫梅西讓返個10號位比古囝踢啦

其實撚叻同艾法都算融入得幾快，通常新黎都只少柒返半季先

其實古都係來咗一季姐

古=黑氣石

下體啲球員見到電話佬咁個個想加人工續釣

約

其實都幾難

抵啦 柒頭

so9係識搵機會但唔多識把握

出面笑緊古仔唔啱踢無表現
古仔今季連正選位都唔穩，連古一招無埋
巴塞曬成億買水貨

古一招無架啦 中間咁鬼多人

華dee 2019個戰術係叫美斯自己判斷

this is the only formation and substitution in this seasons

d11 so9 m10
r4 av22
s5
a18 l15 pk s2
TAT

6x' a8 in av22 out
7x' c7 in d11 out
8x' a21 in s5 out

唔好搞，唔係話佢唔勁，佢好勁，但多仔同巴個踢法真係完全唔同。
人地打反擊快到癲，巴塞就打陣地為主。你搵佢返黎又好似要丹咁搞成季去融入。

世界盃夠笑美斯 前排夠笑丹遲到啦
宜家又唔見佢哋講
公海中意點講咪由佢講

屌你老母簽乜鳩野拉比奧特呀

收返起拉/維是旦一個比返個攻中位古先再講
佢根本唔岩踢翼

愛華頓要踢熱刺了
幫球王ag祈禱定

古打左幾場中場 咪又話唔岩打
而家打翼差又話要佢打中場

一間又比你燈到腳軟

冇波睇，一於支持ag

有無機會見到 harry kane斷腳

不嬲某啲球迷心態就係
踢閪左一兩場 傷完未上返力就要革扯架啦

維度又工兵

我覺得佢更加唔啱踢中場喎

平時笑華dee睇上場狀態執陣
宜家頹一陣就話賣同華dee有咩分別

西維落後緊

Ag好靚仔

係

古天奴咁多年來都係最叻踢AML而唔係MC

本身傳佢嗰陣話想佢接班老白
嗰陣已經話唔啱駛 佢係邊路走返入來嘅攻中格 佢最多係做到帶生個波推進上前 但企位同協防佢不嬲都唔似一個中場 買佢嗰陣已經係咁講
要講嘅佢更加近尼馬嘅思維添
古天奴踢aml 阿圖出來打中場嗰排 場場開記錄 只係過左兩個月又無人記得 當時仲話佢廢添

不過呢度個個都有人話唔掂架啦

ag 季尾又返黎?

咁咪即係
dem. so9。
coutinho messi
busquets. av/ra

古天奴打親都係邊路切入中間 塞佢入中間打機就得

唔係無試過咁踢
咪失分囉

或者係狀態問題 又或者係佈置問題
華dee上季咁擺嘅時候踢442就好啲
433咁擺咪閪

或者
Suarez Messi
Coutinho Busi Raki Dembele
咁樣擺會合理啲嘅

咪啦大佬 專心踢英超啦

買隻左閘 小明打上一格 完美

上網望到 話咩租借 無買斷機制

邊有位出古天奴啊

俾賓耶達絕地追和咗
但都要失分

Ag應該係練波出神入化o個種

賓耶達其實幾勁

古天奴是誰?摩西斯才是真命天子

練習賽球王...

The on-loan midfielder appeared to damage his knee early in the second-half at Goodison Park and had to be replaced by Morgan Schneiderlin after 53 minutes.

傷膝了

人地走左 你都唔放過佢

未走架 而家傷一傷隨時彈鐘

4231

咪出齊蘇美古丹，
又可以輔換下

咁樣打中場就真係可以場場輪換
到時實又有人話咩放棄傳統唔打433

"DE JONG: CLOSER"

Barça have on the table, the economic pretensions both from the player and Ajax and find it acceptable. Now De Jong will value what sporting offer he likes more: Barcelona, Manchester City, or PSG

Barcelona announced earlier that Samuel Umtiti will return on December 30th to continue undergoing conservative treatment on his left knee #fcblive

god bless utt

De Jong, de ligt都咁多人爭，仲要贏埋金童獎，睇怕無返億半都買唔曬

Barça are watching De Zerbi as Valverde replacement, Valverde’s contract expires on June 30 and so far Barcelona have not discussed renewing the deal with him. [Diario Sport]

教緊薩斯索羅

#RUMOR Barcelona’s scouting department kept a close eye on Celta striker Maxi Gómez (22) during Saturday's game and consider him a possible replacement for Luis Suárez

Camp Nou sources: “He is a very good player and always has his eye on the opposition goal.” [as]

150m車埋去Ajax到啦😎

Dembele Vidal Semedo😎😎😎

巴好似有名嘅球員都想買咁

留名

今年連摘名都冇

個個都出晒pool

一個二個都mk有囡

某醉酒會然

麥斯高美斯唔差呀
又後生
不過球風好似唔多夾巴塞咁

咁點解唔搵Setien算數

好開心 掟公仔

迷針佢ok？

不過傳得De Zerbi 都可以講下
佢好後生 而家先39 上季教賓尼雲圖雖然閪撚左
但係獲得廣泛好評
佢TACTICS上係幾適合巴塞
而且有啲似煙鏟佬沙里

Setien肯黎既話

有女嘅感覺係點架

永續華維迪

如果講領隊

TEN HAG都唔錯架

jo meh 5 ka isin

自己覆自己

Me come point name

me sick lun left

毒

你轉返醉右ac啦

引戰?

新丹比利

多仔好似仲有個神童喺u1x度屈緊機

佑b

Youssoufa Moukoko?

又改名

好似係
睇親佢啲新聞都係又hattrick又剩

廢是被人知我上連登 之後被d女女話我毒

現充

收爺啦 samper唔是我funson

邊係 me真毒

靜能到

留名

利申: 啱啱屌完出丁

毒撚

utt返巴塞養傷都無人提

Umtiti is young and his cartilage problem is not usual in players as young as him. There are parts of loose cartilage, something that forced Carles Puyol to retire. [sport]
Some Barcelona staff think that Umtiti has let time get away from him and if he had been operated on after the Russia World Cup then he would be ready to come back now. [sport]

唔撚係掛

好似好嚴重

其實點解佢唔做手術

Yerry Mina: "I've talked to Jeison Murillo to congratulate him about joining Barcelona. He is very excited and excited to be able to do things well."

衰D講 咁樣傷法出返黎都唔知會變成點

手足 聖誕快樂

不了

The players, the staff and the assistants of the first team of FC Barcelona began their Christmas holidays receiving an iPhone X as a gift. [Mundo Deportivo]

球霸會用IPHONE定華為

飲蒙牛 用華為！

總之一句說話講曬 我哋哥倫比亞人呢就唔衰得嘅

sorry 用錯ac

巴區手足個個六呎型英帥，聖誕唔使陪女咩

醉左

🔵 Coutinho is perhaps going through his most difficult moment since he landed at the Camp Nou.

🔴 The Brazilian has lost his place to Dembélé, but Coutinho is living this situation with absolute tranquility, focused only and exclusively on recovering to his best version.

[Diario Sport]

世體：巴放棄de ligt

美斯一日係度 古都打唔到佢最佳既位置

古都幾慘 核心料變後備

某會然xx奴

唔好怪他吧！

屌你母親靜撚到

唔係講笑
喺佢身上越嚟越有法比feel
又係四不像咁

食緊女咪嘈

發緊燒咪嘈

你老婆有冇睇住你

恥蛇保重

同佢班frd玩uno
贏住2場之後佢跣到我連續3場輸40點up

其實關咩事吖
尼馬喺度夾美斯又唔見佢發揮差

個個去哂屌囡囡？

老實講古真係唔夠料打巴塞核心

淨係護球差已經好難打真核

古根本唔係用黎代替美斯，當初巴塞想佢黎學做小白，點知完全唔得之後先放佢返翼位。但由加盟到呢刻，古完全夾唔到巴塞，又無左信心，同猁果時差好遠，明響英超打滾左好幾年，本身速度又唔快加上身體對抗性又唔知點解差成咁，成日護唔到波

半價賣去愛回家拎英超

反而我覺得佢唔係護唔到波
好似rafinha denis嗰啲就真係易啲比人迫甩
古天奴問題係交波
個時機有啲慢 想直線造殺機嗰下又唔啱時候 變左佢比唔出就頂到回後 一係就只能鳩射

見到呢度啲手足屌古就知佢會翻生了

屌咗華dee咁耐都唔見佢有起色

認真，起咗少少

打歐聯先見真章

今夏以4,000萬歐元由甘美奧轉投巴塞的艾法美路表示，一直十分欣賞尼馬︰「我不斷祈求他可回來，因為他是超級球星，這是不容置疑。」

「我相信球隊有更多偉大球員將更加出色，其實私底下我已做了很多事令他考慮回來，但這是他個人的決定，他自己知道該做甚麼。他是我的好友及專業球員，他若回來的話我將十分高興。」

🤣🤣🤣

古天狗🤮🤮🤮

蓋清燈完都無古一招睇

屌你又出口術

50M幫你地接古仔回家好嗎

咁鍾意屁咪自己過鈀囉

射落海都唔益你哋ok?

咁又唔好

你老母畀狗屌

btw 有風吹utt做唔做手術都好點都要下季見

點解可以傷足一年

傳係佢瞞傷踢世盃又唔肯做手術

怕左羅馬

條撚屌瞞傷搞到越黎越嚴重
又唔肯聽隊醫意見做手術係都要保守方法醫

求你唔好

同當年kaka一撚樣
希望唔好同一下場

死黑鬼冇腦

UTT 係咪怕打針

究竟點解utt可以傷咁耐

買定第二個後衛好喎

De ligt

喉舌話放棄左

而加攞正牌要買中堅

點解我覺得佢今季玩歐聯有說服力過西甲好多

利咁快入波
真係拎英超了

古回家吧

米拿甸尼一人一粒
我巴不賣水貨

ag呢

借的唔計

原來甸尼啲罰球幾勁

巴甲

迪尼入到兩粒啦

鏝

最唔想怨婦攞咗英超

口德巴，你愛隊又然

哥狗又比delph逼害
最好笑班鏝已經開始屌走哥狗
睇得自己咁高

digne勁撚到

隻左腳好撚尾

條delph真係笑死
進攻零貢獻 防守就更垃圾
靠住英人個名呃飯食

哥狗回家吧

Digne
去到愛記好似好開心咁
仲學埋美斯罰球

可能美隊都係跟佢學

Delph? 我覺得今場係根度簡問題仲大
Delph踢左閘之餘仲要執埋佢啲屎

大夫做替工算係咁啦
哥狗個打法 少一件硬件都打唔到出黎

你有睇？全場佢比人啲波一吊就笠左三球
始終唔係打閘出身見過頭波都騰雞

替工還替工 呢場波上半場係輸佢
好彩先唔洗456

擺明輸哥狗 佢自己無後備

班後備完全唔用
換黎換去都係12-3人

甘賓尼唔見左 成隊又無人識角球頂波了

謝謝你愛蛇 不過你下季還是躝吧愛狗

話唔係打閘出身
都踢左咁多場
位置感唔算真係好曳
係呢場佢又要打埋入個中間少少得來逗埋個更加唔識打防中 簡單波都傳失曬嘅根度簡
顧得一邊顧唔到另一邊閪啫

講到尾 呢啲位改造得 哥迪奧拿用佢踢左咁柒多場 上季贏英超咪又係佢踢左幾廿場左閘位
輸閪左就講呢啲咪即係巴塞一失波就話個防中唔識郁一樣啫
隊隊波用得某啲球員都有優點有缺點架啦

哥狗都叫用得十二三個人 華dee又叫default陣

咁邊啲領隊先正常人 賓尼迪斯輪換大法？

已經無野阻到利物浦了

D So條女成個人造人咁

堂眉好似猛禽

猛禽幾時回歸？

De Ligt's elevated price has made Barcelona focus on Toulouse center-back Jean-Clair Todibo (18) who can leave for free in the summer but could arrive in January #fcblive

Celta Vigo are interested in signing both Munir and Denis Suárez this January. Had Rafinha not gotten injured, Celta would have been interested in him instead of Denis Suárez [sport]\

buy na diu

哥狗只要一比人攻就九成失波
點aim歐聯

仲有個鼻同嘴都好怪

不了 munir比佢地啦 冇英超球會簽佢 又就完約
Dso英超有興趣可以賣貴啲
西甲意甲都係啲窮撚

整到咁奇怪

好能靜

美斯interview

Messi: My son criticises me and I have to explain myself when Barcelona don‘t win

個個出晒去cow囡
又北角又旺角
忙能到

成日喺屋企

兩個人係屋企都好多野玩

下次同你挽

有冇問佢點解上季輸俾利雲特不敗斷纜

因為佢冇出

你條老野又係到散步搞到輸波

g持美斯仔取代華dee

梅里路會著17號波衫

好耐冇入巴post,晏d送少少巴塞球員卡,每人最多2張 ,有umtiti,達仔,山神,球霸 ,Munir,ag,dso,打狗王,法比,影帝,so9,Turan,拉,碧基
10點半至11點左右開始,先到先揀
隨機一位送Turan player worn patch on card簽名,晏d post上黎畀大家揀

要ge到時留tg+ $10平郵或順豐到付/$25掛號

慈善球王

10點-11點半睇緊戲

原來仲有幾張

12點開始,冇人要就放返上ebay了

影帝

馬斯果張幾靚

巴狗作客球霸

又轉

有3款wo,邊張?

De jong 兩間喉舌都話搞掂
Alba二月開始再傾續約

Frenkie De Jong 來到打得起嘅話影帝真係可以功成身退

但de ligt似唔來 我覺得而家最缺中堅 umtiti華美倫唔計 得碧基lenglet 同新來個個 點夠打三線

下面個底有黃色果張

一步一步嚟，有 De Jong 就真係可以將條中場年輕化，為未來鋪路

冇女好悶呀

主席

政權交替

自己話退役 比基

屌你個大女

競選主席位好次要一定既年資先得

主席咁後生就可以選嫁咩
無年齡限制?

巴打仲有咩揀

有d似我郎條女

免費ge得呢d咋,其他親筆簽名卡要收錢

我想要D so

留tg,會聯絡你

想要拉，同埋想問有冇小花

不得不佩服祖記做生意真係永無蝕
季初心諗西瓜+隻潛力中堅換邦路斯做乜鳩
結果依加兩隊波

屌你老鼠屎單野肯定鳩up
今日原來係西班牙愚人節

留tg

thx bro

真係好能靜

疤狗傳統

Adrien Rabiot is not a priority for Barça, the economic pretensions of his mother/agent are very high. Between De Ligt and De Jong, the club will bet on the midfielder. [RAC1]

疤菜唔買on9

打咗成日機

battlefield？

no
gta online and cod black ops

打包阿積士兩件啦

Bet 就 bet all na diu

Messi reportedly wants Ernesto Valverde to stay at Barcelona for another year. Bartomeu previously stated that Valverde’s contract ends in 2020. Messi likes how he has been managed by Valverde and how he likes how the coach reads the game [as]

Barcelona’s possible midfield in the future:

De Jong (if signed)
Rabiot (if signed)
Arthur
Carles Aleña
Riqui Puig
Oriol Busquets

Bright future wor except Rabiot

巴狗險簽隊

Barcelona’s realistic midfield in the future:

rabbit(100%'s ball)
rocketic(if stayed)
s5
a8
a21
d6

搭多件dso同高球王又點話

美斯都迷華
你叫班球迷典算

佢勝率幾高，係羅馬嗰次輸得太柒

上季柒左2場
就係最重要個2場

Official: Gerard Piqué is the new owner of FC Andorra. This was officially announced by the club at a congress.

真·主席

撚win 到咩垃圾阿

唔好講阿

你同牙耿互含算啦

佢碌鳩好細屌唔到我高潮

可能係你菊花太鬆

唉我屌你母親

自含加玩屎眼啦啦屌你老母

屌你老母 即刻追和

cup埋 快撚到

唉

阿啲後防真係慘不忍睹

估唔到牙妓仲廢撚過曼連

爽撚到
見到平時波台個班廢西阿狗死狗咁真係心都涼

咪同電叻一撚樣

屌 但我好撚驚利記冠軍😂

係
唔撚想佢地拎

我無所謂 利同疤無乜牙齒印
波台追住疤狗咬個d英超撚好多都係垃圾阿狗黎

謝安琪

愛美麗又要轉工了

5:1

好撚慘

雖然實力係利>阿
但真心主場雞到有黑哨feel

好想睇多次利對賤

On79
雲膠嗰啲連開頭偷雞都唔會有

我到而家都唔明第二個十二碼點撚樣吹
文尼cool頸無表示

不過是但啦 奧利華吹得係咁上下

炒一場就要收皮咩

呢條友真係痴鳩線到我完全封鎖左
仲要點名批評我

唔係我疤做水魚 利記何來vvd艾利臣

新一年希望美隊健健康康，carry哂球會同國家隊

問左美沙未？

癲狗都辣？

哥隻阿狗嚟咩
未見過佢入過同阿有關既po

講真隻謝安狗都算碎料
舊登有隻反巴叫指責公仔既把口真係臭到食足廿年屎咁

咪鬼理d英超迷啦

隊波有成績就唔洗係公海叫春啦

條謝安琪真係有病
有時間同佢嘈不如做下其他有用既野
反正你拗贏咗佢都只係贏咗條癲狗

指責公仔同游蕙禎BB 兩隻垃圾阿狗

指責獌迷嚟

我以為你講佢係
曼的話我覺得最撚煩係廢渣

我利重奪英超了

重？

有得笑好笑啦
去到季尾冇得笑

班死阿狗係咁比巴狗炒梗係啦

何況拗唔贏
講唔夠就人身攻擊你係疤狗乜乜柒柒死全家㗎啦

人身攻擊真係未驚過
有本事咪歐賽場上對決囉

何苦恰鳩啲弱智人士呢

咩呀指責公仔係死獌狗來喎

謝安琪同agger路都block7左 煩撚到

block 我老死牙路屌你老母

我轉利了 手足再見

再咩見
我地一早已經轉會我利了

阿古路咁高汁都block on9

岩 我做左人型蜈蚣隊尾都幾年

認真想轉會做利迷子 有冇手足知邊到有得填form

醉右又柒出公海
唔係話想做25
但咁柒點幫牙

華DEE係咪仲追緊金章安?

9up 姐唔使咁認真

華dee下季都無得撈了
仲追乜

美斯自己教?

好似中史咁
個宦官扶正個廢太子
自己就可以喺背後掌權

最近咁得閒搞咁多柒野 又散咗嗱?

下季買隻dybala返黎做後備

佢去咗旅行

FC Barcelona statement on PSG and Rabiot

FC Barcelona deny breaching any rule regarding a move for PSG players.

FC Barcelona wish to address stories published in France regarding the signing of players from Paris Saint Germain, and make clear that they have not breached any rule in this regard.

The only contact made was during the month of August and one week ago. In both cases, this contact was made with PSG’s sporting management to show FC Barcelona’s interest in player Adrien Rabiot.

FC Barcelona have always wanted to work with the utmost transparency in their dealings with PSG and with any other club.

FC Barcelona refute the existence of any type of agreement with PSG player Adrien Rabiot.

Barcelona, 30 December 2018

屌咪撚黎呀

反摩第一人pogba

屌你老母psg告鳩疤狗啦
又想買埋d垃圾洗黑錢

寧願佢告鳩巴 都唔撚好要rabbit

反而覺得第一球拉舒福特過人過得好靚

成版都係曼聯464post

奶屎忽狗

完約前半季，可以傾約喇，邊有咩違唔違法。

巴係咪驚psg驚到咁

我諗寫到咁到時唔會買掛

始終規則上係1月1先可以傾，廢事麻煩姐

希望小氣鬼今次用4億買25古走
好好教訓下4bar9

拜30m想賣hummels
有無得捻
利:好耐無睇拜

用30m買返巴查唔好？

回哂塘，咪搞

德國腸 同英撚特別on9

疤菜2019最新陣容

再嘈買力架返法國

今晚提早點人數

美斯連續11年頭槌入波紀錄告終

到

世五都連續11年入到頭波
頭四真係唔敢想像

到（仲返緊工 ）

比利：美斯剩係識用左腳入波
比利又贏

我刀系

大家有無睇官網丹今年入波合集，段片正到噴精

到 啱啱睇完戲

世五識唔識逗住條中場啊
成日一個扭哂對面

已經搵左四個4bar9一齊dabino
今年既數清左了
希望大家唔好再jer住晒

合照附連登名呢

不了
尤其碎油佬
成個蘇民峰咁
未開餐先消滯

咁都cow到女

我叫咗ben 哥用我名出席

收爺啦 你咪又用我個名出席

冇女就唔好笑啦

一腳幾船又話你聽咩

好靜

巴狗們新年快樂
祝有女嘅早日分手 冇女嘅一世單身

hny

Tottenham Hotspur have been contacted by Paris Saint-Germain over Adrien Rabiot‘s €10M availability in January. However, the midfielder considerers the North London club ”below“ his level. (@ESPNFC)
屌你熱狗做唔撚到野

489新年快樂

祝各位489今年有得出pool

Happy new year 🥳

489 happy new year

Happy new year

Barça and Rabiot have reached contract agreement. [Le Parisien]

喂屌你老母咩

養咁能多水貨

夏天免簽ok 冬天不了

新年快樂手足，等季尾食恥蛇自助餐

new year happy~

新年快樂 祝旺角仔不再出現疤區👏🏻

咁你走啦

疤區手足新年快樂🎉😂 祝冇女嘅今年搵到 返工嘅升職加薪 返學嘅過三爆四

老老柒柒，球風而言拉比奧特同AG 有咩分別，真心覺得佢只會係下一個AG

你地唔祝小花拎國家隊冠軍

都拎唔到嫁啦 無馬斯

我開撚晒jackto就算

1月賣哂古天奴丹比利
買美沙同pavon
包佢拎到

影帝加錢換班尼加
廢龍加錢換羅美路

有無巴打話我知拉比奧特邊忽勁有咩特點
完全無睇過佢踢

大雄慣左比鈀撚狗
人地撬屁馬 疤高薪接人地啲倉底貨

唔能差在接的士拿過黎坐啦屌

屌鳩迪甘斯非常勇武

10m

哩條撚屌根本終極搞事狗嚟
可以search吓佢啲場外野
條友打中場啲防守態度仲衰過前鋒
仲有個貪錢老母仲鳩過屁馬老豆

大雄我屌你老母呀

大家 新年快樂

好大機會買佢翻黎係落鳩psg面

買佢我唔睇疤了

malcom:

古仔係咪要走？
每次見到佢笑都扯扯地
利申非gay

依家戰術唔啱用姐

【2億之爭】古天奴爭輸成巴塞「雞肋」

下場我古實戴帽

大後備上陣都戴到帽
我請食團年飯牙

古仔好得意

Barcelona are on the verge of completing the signing of Frenkie de Jong from Ajax, as the Dutch midfielder has reportedly agreed a five-year contract at the Nou Camp.

Fox Sports Asia reports that the fee is still unknown. Ajax wanted €75m for De Jong but Barcelona were confident of getting their man for €60m. If push comes to shove, they would probably be prepared to stump up the extra €15m for their top target.

係咪可以除定褲
但係中場會塞車 點算

想J de ligt多啲

呢件明顯係sub 影帝
長遠黎講係好事

新年快樂

美隊又唔開口

1000